租工廈做office,studio,私竇有咩要注意?

見到葵興區平平地1500蚊至3000蚊都租到80至150呎房仔
想租返間玩下
有咩要注意?
屯門竟然都係差唔多價

兩盒，thanks🙏🏻

,,

369

1

記得問埋隔離房仔係做咩嘅
利申：租過 隔離竟然做playgroup
班細路日日喊到仆街 嘈到爆
管理又差 因為根本好難管

+1

2

認真
有啲唔比過夜
過左某個鐘數要登記入
諗住嘅注意防火
住工廈燒死好多保險唔包
啦

最緊要有獨立廁所...無獨立都要有管理/衛生好既廁所。
仲有大廈用開咩寬頻公司，網速幾多？

到時睇盤先試

工廈寬頻可以搵我

on9仔

樓主係邊到搵盤

上網

想知 push

same